有冇見過大學畢業左三年上唔到5萬既人？

有冇人遇過？

FG都5萬啦 你新黎架？

我半日已經上去日薪200萬啦 柒頭

預計到自己冇，覺得自己係零

下？！仲未死咩果d人？

第四年先爆到上十皮

一fg就5萬啦我

我一日既零用錢都5萬啦

畢業應該日薪一千萬

上連登

勿認真

見過一個 GPA低做左3年都係得4M幾

同預算案派錢post相映成趣

有咩可能
我 LU 3 年都 6x k 啦

FG 已經 80K SOR

4M年薪？

我小六畢業，5年已經30K

小學畢業有幾億身家點睇

月薪啦當然

咁又吹大左少少喎
四百萬月薪？！有幾多人做到

唔會有人咁廢掛

樓豬咁廢就咪開po周圍講啦

見過，差唔多全香港九成人都係

超越倫敦金